蓬佩奧：將順利過渡到第二個特朗普政府

Sources：端新聞

感動流涕

今獲嬴撚硬

Pompeo

英文版